<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rodrigo Araujo Soria</title>
    <link>https://rodaraujo.com/es/</link>
    <description>Recent content on Rodrigo Araujo Soria</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jul 2018 19:26:31 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://rodaraujo.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/about/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 00:32:03 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Soy un Diseñador de Juegos, Diseñador Web especializado en Manejo de Proyectos y un Planificador de Marketing Digital de Guatemala.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoja de Vida</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/resume/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 09:50:44 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/resume/</guid>
      <description>Tecnología y Experticia Manejo completo de: Unreal Engine Blender Unreal Motion Graphics HTML, CSS, JavaScript WordPress Drupal Hugo Static Site Generator Experiencia con: Laravel C++ PHP AutoCAD Adobe Creative Cloud Affinity Designer Experiencia Laboral 2014 – Hoy Project Manager BTO Software BTO Software (2014 – Hoy) Administración de desarrollo de proyectos para sitios y aplicaciones web. Administración de comunicación y solicitudes de clientes. Diseño Web y de UI/UX preliminar para sitios y aplicaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blueprints y C&#43;&#43; en Unreal Engine</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/blog/blueprints-cpp-unreal-engine/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2023 13:01:42 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/blog/blueprints-cpp-unreal-engine/</guid>
      <description>Cuando se trata de desarrollar juegos en Unreal Engine, es común pensar que se tiene que elegir entre programar en C++ o utilizar Blueprints. Existe la noción que C++ es la opción par programadores y Blueprints es para quienes no saben programar. Pero la realidad es que ambos son complementarios y pueden ser utilizados juntos para mejorar el proceso de desarrollo de un juego.
Índice de contenidos ¿Qué son Blueprints y qué es C++?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conceptos Básicos de Unreal Engine</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/blog/conceptos-unreal-engine/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Apr 2023 09:47:18 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/blog/conceptos-unreal-engine/</guid>
      <description>Desde que se convirtió en un proyecto de código abierto, Unreal Engine a aumentado su popularidad en el desarrollo de juegos. En este artículo, exploraremos algunos de los conceptos y elementos básicos de este motor de juegos. Incluiré vínculos a la página web oficial de documentación, con el único inconveniente que sólo está en inglés.
Índice de contenidos Blueprint Ticking Actores Pawn Character Componentes Scene Component Primitive Component Meshes Static Mesh Skeletal Mesh Movement Component Character Movement Component Projectile Movement Component Floating Pawn Movement Component Materiales Blueprint Es el sistema visual de programación de Unreal Engine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estructura de un Juego de Unreal Engine</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/blog/estructura-juego-unreal-engine/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 20:39:10 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/blog/estructura-juego-unreal-engine/</guid>
      <description>En el mundo de los videojuegos, Unreal Engine se ha convertido en una herramienta fundamental para muchos desarrolladores, pero uno de los desafíos que se enfrenta al trabajar con esta plataforma es comprender su estructura. Una de las cosas que lo hace confuso es la existencia de varios objetos y abstracciones similares, que puede hacer difícil distinguirlos y entender cuál es el objeto más adecuado para una tarea específica. Por ello es beneficioso tener un buen conocimiento de cómo el motor arranca y se crea la estructura de un juego.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hard Shelled</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/hardshelled/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2022 14:40:10 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/hardshelled/</guid>
      <description>Landing Page is full HTML in /layouts/projects/hardshelled-baseof.html
This file contains metadata used for HTML, SEO and Hugo content views.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AudioRetrato</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/audioretrato/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 12:00:43 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/audioretrato/</guid>
      <description>AudioRetrato es una recopilación de entrevistas a personas con experiencias poco comunes. Todas las personas en el mundo tienen algo que las hace diferentes a las demás, y con esto su punto de vista es único. En cada episodio se busca entender el punto de vista de los entrevistados con el fin de conocer las convicciones y motivaciones que los llevaron a vivir esas experiencias inhabituales. Puedes escucharlo aquí.
Disponible en Distintas Plataformas Puedes escuchar los episodios de AudioRetrato en:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TankBot</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/tankbot/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 14:40:10 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/tankbot/</guid>
      <description>TankBot es un prototipo de videojuego en 3D que busca imitar el estilo emocionante de juegos como Contra y Metal Slug. Los modelos, sonidos y animaciones utilizados son solamente versiones simplificadas para ejemplificar la experiencia del juego.
A diferencia de otros juegos de disparos en tercera persona, TankBot premia a los jugadores por ser agresivos contra los enemigos, activando mejoras durante el combate. ¡Si logras destruir un robot enemigo, obtendrás más herramientas para destruir al resto!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
