<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rodrigo Araujo Soria</title>
    <link>https://rodaraujo.com/es/</link>
    <description>Recent content on Rodrigo Araujo Soria</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jul 2018 19:26:31 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://rodaraujo.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/about/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 00:32:03 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Soy un Diseñador de Juegos, Diseñador Web especializado en Manejo de Proyectos y un Planificador de Marketing Digital de Guatemala.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoja de Vida</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/resume/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 09:50:44 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/resume/</guid>
      <description>Tecnología y Experticia Manejo completo de: Unreal Engine Blender Unreal Motion Graphics HTML, CSS, JavaScript WordPress Drupal Hugo Static Site Generator Experiencia con: Laravel C++ PHP AutoCAD Adobe Creative Cloud Affinity Designer Experiencia Laboral 2014 – Hoy Project Manager BTO Software BTO Software (2014 – Hoy) Administración de desarrollo de proyectos para sitios y aplicaciones web. Administración de comunicación y solicitudes de clientes. Diseño Web y de UI/UX preliminar para sitios y aplicaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hard Shelled</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/hardshelled/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2022 14:40:10 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/hardshelled/</guid>
      <description>Landing Page is full HTML in /layouts/projects/hardshelled-baseof.html
This file contains metadata used for HTML, SEO and Hugo content views.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AudioRetrato</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/audioretrato/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 12:00:43 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/audioretrato/</guid>
      <description>AudioRetrato es una recopilación de entrevistas a personas con experiencias poco comunes. Todas las personas en el mundo tienen algo que las hace diferentes a las demás, y con esto su punto de vista es único. En cada episodio se busca entender el punto de vista de los entrevistados con el fin de conocer las convicciones y motivaciones que los llevaron a vivir esas experiencias inhabituales. Puedes escucharlo aquí.
Disponible en Distintas Plataformas Puedes escuchar los episodios de AudioRetrato en:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TankBot</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/tankbot/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 14:40:10 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/tankbot/</guid>
      <description>TankBot es un prototipo de videojuego en 3D que busca imitar el estilo emocionante de juegos como Contra y Metal Slug. Los modelos, sonidos y animaciones utilizados son solamente versiones simplificadas para ejemplificar la experiencia del juego.
A diferencia de otros juegos de disparos en tercera persona, TankBot premia a los jugadores por ser agresivos contra los enemigos, activando mejoras durante el combate. ¡Si logras destruir un robot enemigo, obtendrás más herramientas para destruir al resto!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
