<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proyectos on Rodrigo Araujo Soria</title>
    <link>https://rodaraujo.com/es/projects/</link>
    <description>Recent content in Proyectos on Rodrigo Araujo Soria</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jul 2018 14:11:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://rodaraujo.com/es/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>AudioRetrato</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/audioretrato/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 12:00:43 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/audioretrato/</guid>
      <description>AudioRetrato es una recopilación de entrevistas a personas con experiencias poco comunes. Todas las personas en el mundo tienen algo que las hace diferentes a las demás, y con esto su punto de vista es único. En cada episodio se busca entender el punto de vista de los entrevistados con el fin de conocer las convicciones y motivaciones que los llevaron a vivir esas experiencias inhabituales. Puedes escucharlo aquí.
Últimos Episodios       Disponible en Distintas Plataformas Puedes escuchar los episodios de AudioRetrato en:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TankBot</title>
      <link>https://rodaraujo.com/es/projects/tankbot/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 14:40:10 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://rodaraujo.com/es/projects/tankbot/</guid>
      <description>TankBot es un prototipo de videojuego en 3D que busca imitar el estilo emocionante de juegos como Contra y Metal Slug. Los modelos, sonidos y animaciones utilizados son solamente versiones simplificadas para ejemplificar la experiencia del juego.
A diferencia de otros juegos de disparos en tercera persona, TankBot premia a los jugadores por ser agresivos contra los enemigos, activando mejoras durante el combate. ¡Si logras destruir un robot enemigo, obtendrás más herramientas para destruir al resto!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
